路透個攝影師好勁

抄個牌都好似影劇照咁

IG

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

貼去攝影台

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

立場呢張仲勁